限聚令過新年2021，送禮送咩好？

我先！嘉頓雜餅
日日係屋企食餅都唔會有食完一日
一齊見證五餅二魚

耶穌圖召喚